發過最荒誕既夢係點？

試過發夢見到家姐個朋友黎左我屋企
我老豆唔知點解都係度
佢失戀
跟住喊住同我老豆講：你地班男人個個都係咁

跟住我老豆一野咀落去

然後我就驚醒

都唔知點解會發埋呢啲夢

發春夢每次除褲準備屌嘅時候一定醒

屌自己表姐

夢見自己同一個N年冇見加唔熟既女同學拍拖

睇黎樓主你平時成日諗埋啲野

係夢入面老豆係煲湯入面加左牛眼淚 之後就見到走左嘅親人

但牛眼淚唔係搽嘅咩

試過發過三層夢

睇得AV多

呢世人未試過發到成功既春夢

溝到女
咁已經好荒誕了

屌鯊魚

記得以前6歲半，入左22世紀殺人網絡 電影入面既世界。。d人問我幾多歲 我記得真係答左6歲半

同尼菇做愛

臨樓
第一次自己死 變植物人
第二次 全家死
第三次 得我無死

比屋企人叫去參加唔知咩儀式
一開頭好正常 入左間類似教堂既嘢
係長檯食個飯 然後食完
有個神父同修女 帶我哋一家人行落地牢個層
個度放滿一堆棺材 然後個神父揭開其中一個
見到自己訓咗係入面

返工竟然唔洗OT

發夢響劇院做觀眾，
突然頭頂有灰塵跌落黎，
抬頭一望，天花上面好大火
跟住d人都發現唔對路
開始恐慌同人踩人
最後一條橫梁之類嘅嘢著住火跌落黎
仲向住舞台碌過去，壓死好多人
跟住我就嚇醒咗

醒之後仲好記得幾百人嘅慘叫聲

另一次發夢響屋內湊朋友5歲大嘅女
睇住佢週屋走，又睇到電視話颶風逼近
跟住聽到個小朋友慘叫
跑入房，d窗原來未關好俾風扯走咗
風同雨係咁兜口面打埋黎
我想拉個小朋友離開間房
但一拖佢隻手發現好似冰咁凍
轉頭一望佢，已經成個人藍曬，死咗
嚇到我扎醒咗

發夢同龍心拍拖

去海邊釣魚 釣左幾個黑人上嚟 跟著同佢地踢波 踢完場波放返佢地落海

試過死三次 每次以為冇事又要死

見到都想嘔仲點會諗呢啲野

LADY GAGA 帶領成班猿人著哂太空衣大戰Super Junior